［最後晚餐?］好擔心 啲狗仔過咗今晚會點

今晚對於啲狗仔黎講意義重大
係生係死過咗今晚就知
最慘係命運唔喺佢地自己手中

會唔會拎晒去人道毀滅

打鼓嶺狗場變貓狗亂葬崗

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

以為講曼狗仔

點解呀？

有乜點，拖肥都可以炒4粒預左冇前4架啦
manchester早係廢sir退落黎開始係blue了
洗乜到今日先擔心

關獌狗咩事